扁桃腺發炎好撚痛

咁小弟我星期三開始有啲喉嚨痛，星期五就去咗睇醫生，係扁桃腺發炎
醫生就開咗5日抗生素比我食，一路食都有好轉，但吞口水都仲係痛
咁今朝就食第四日藥，諗住照下鏡嗰陣見到個喉嚨黑色
想問問咁樣係食抗生素期間會發生嘅事，定要再去睇多次醫生

睇多幾次醫生好，轉唔同嘅醫生，我上一次睇咗三次先好返，真係痛到仆街